你地嘅英文名點黎？

小學一年班英文老師改

以前信教既聖名黎

WWF

中學miss改

Matthew個啲？

臨急俾miss問起即刻由A諗起，個英文名自此A開頭

聖名我都有

Apple

My name is michele reis

天主教，以前阿婆生左6個女，6個都叫瑪莉亞

老豆，老母改

巴打呀爸呀媽讀過下書

好似好勁

取名自一美劇男主角嗰角色名

快譯通入面字數最少又未俾人用過既名

好似好廢

Please google my name and you will know

有咩字數但又未被人用過

睇本小學教科書抄返黎

岀世時阿媽改 落埋岀世紙身份證 偏偏佢又冇讀過書 咁就一世

Ben John Peter

有2個
一個自己改出黎
一個老師幫手改

以前細個打機幫隻人仔尻改
根本都冇心用黎做英文名
點知叫叫下個個朋友都咁叫我
果陣女朋友到一齊左都唔知我真名
個人覺得又唔算難聽既
不過鬼佬聽落應該會覺得好亂黎

呢啲有咩問題

親戚改